女朋友貧血可以點做？

如題
有冇人試過？

射血精入佢體內

屙啲血落佢個口

飲暖水

等佢唔好嚟M，會失少好多血

一滴精十滴血
叫佢多d落老蘭

咁簡單？

推

買豬血煮畀佢食 佢黎m煲紅棗 紅豆 補血既糖水畀佢飲 隨身帶定朱古力 必要時畀佢坐底食一粒 出街最好唔好去曬太耐既地方 行樓梯睇實佢 唔好畀機會佢蹲下 企起身佢會暈 三餐盡量定時食 而且要食得足份量 食翻啲生果 如車厘子

貧血都分好多種下

好好呀，感激

食紅肉 飲豬潤水

咩原因先
睇返個原因再對症下藥先真係幫到佢
貧血可以話只係病徵黎

啲symptoms嚴唔嚴重？
如果唔嚴重其實飲食運動都幫到手
如果真係想食supplement都要知係邊隻anemia先得

Keep clam and make love

遺傳定非遺傳

咩原因我要問下先，但佢一路都keep住貧血左幾年

唔算嚴重，不過平時面青青咁，佢最近驗血先知嚴重左

非遺傳，後天的

每天起床後空肚飲紅棗水
隔晚臨睡前焗定紅棗水

如果係iron deficiency anaemia
可以飲食著手, 肉類既iron bioavailability 比較高
同時可能食多d 有vitamin C 既野, 有助吸收non-heme iron
之前鼎野介紹既牛肉豆腐菠菜湯其實唔錯
如果係其他既anaemia 就去睇醫生

飲spatone鐵水

睇中醫